肥仔》大隻佬/排骨毒撚

肥得黎大隻,肚腩里面系腹肌
一拳打低幾個MK排骨仔
冬天又可以攬住取暖
=3=肥仔真系好能正-v-